大家覺得一個 Youtuber 要做咩先可以自稱黃絲？

起碼都要係 youtube / ig / facebook 講一句光復香港時代革命，如果呢句都唔敢講點知你係唔係扮黃！

扮黃等無廣告接？

至少都表態
發揮自己影響力
做過咩都係其次

Yes ，唔指望要捐錢，但 facebook 支持下，就算一場圖我都收貨

某泛民唔講啦偽黃

腦殘先會妄想Youtuber係黃 根本所有Ybr都係貪圖各利既超級港豬

唔開營利

被補過
孭緊暴動都唔夠，最少加多條襲警罪
捐晒成副身家比星火612先叫黃

會幫手文宣，宣傳行動，就已經夠

唔可以收錢營運
出google廣告一律當食人血饅頭
唔可以收任何捐款
係黃既政治光譜中只可以係得深黃，唔可以係淺黃
要拍條片講光復香港時代革命，暗示或剩係鬧黑警都唔算係
IG/FB都要表埋憑先得
每條廣告都要表態
無表態既廣告商既廣告唔可以表
未光復都唔可以拍任何玩樂飲食片，否則會當冷落左場運動
出去發夢要貼ig story做證明，否則當偽黃
youtube既片每星期最少要有條講場運動
成個班底一定要深黃，有淺黃唔表態既一律唔當係黃youtuber
屋企人唔可以係狗或藍屍

咪撚咁多教條啦屌你老母